每一科揀邊間大學最好？入嚟睇睇！

醫科：HKU CUHK 差唔多，HKU名氣較好，但呢幾年CUHK追左上嚟

藥劑 / Biomed：HKU > CUHK

Nursing： CUHK > HKU = Poly >>> 其他

Law： HKU > CUHK > City

Science：HKU > HKUST > CUHK
(想讀physics 揀CUHK)

精算：HKU > CUHK

QFin / GBus：HKUST > HKU > CUHK (GBus)

Engine：HKU = HKUST > CUHK

Business：HKU = HKUST > CUHK

Archi：HKU > CUHK

Surveying：HKU > PolyU

中文：CUHK > HKU (BA)

Social work：HKU > CUHK > PolyU

Music：HKU = CUHK = HKBU

傳理：CUHK > HKU

Social science：HKU > CUHK > PolyU

其他冇提到嘅應該就係獨市/呼之欲出，例如 dental / 3寶 / 獸醫 / Hotel management / Fashion

Engine 睇你邊個major囉

校園風氣: CUHK > HKU > UST

City > all

Agger

Cu>all
係cu

想warm 咪cu 想玩想蒲咪hku

CUHK: —> 最易識到local friend

PolyU第二

HKU太多非香港人

UST

CU mask就真係 > all

Civil就肯定HKU

CS 個人覺得UST最好

記住CUHK係冇Civil揀！！！

Nursing CU>Poly ?

望一望個表 笑左

Yes

但兩間都經常有學生屌柒自己學校on9 + 收買人命

有邊度唔同意就講出嚟啦

點解social science 都要分？

Music仲有apa未講 好睇你需要咩 practical定點 無得一句等於就講完

藥劑唔係CU好d咩, 歷史都長好多

漏咗

遲下就會發現 原來個表係一d關係都無 都係講自身 咩cuhk>xxxx poly>>xxxx 影響根本超細 最緊要返學就腳 環境自己鐘意 課程內容自己prefer先最重要

自己識2個喺CUHK讀pharm都話hku易搵工啲

屌咪撚fake人
Music:
研究：CUHK
作曲：CUHK/APA
Perform：BUHK/APA
HKU不了 甚麼都不是

傳理冇BU咩？

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？